有時懷疑自己係咪正常人...

身邊個個都有感情問題，但我完全冇呢個煩惱，唔識愛人加上身邊冇對象，由細到大又未試過比人鍾意，究竟我係咪正常?

不過講到尾都係樣貌身高問題

正常

係又點唔係又點?

正常既標準係咩

你明顯痴撚線啦...

冇比人中意過姐
斷估樓主都有中意過人嘅
你中意人果時有咩感覺阿？

係咪無性戀？

上來自貼 po tg

冇感情煩惱有時都係好事